意大利邊到有好食既海南雞飯

Hainan chicken risotto

衲dee唔食狗肉？

去完日本又去意大利